USJ crossover 銀魂, onepiece, jojo, 龍珠!!

黎緊九月去, 有冇巴打去左有攻略?
好撚期待, 佢一次有咁多漫畫合作

邊d game 最多人排要玩先?

jojo dragonball就係4d cinema

dragonball 14:10後就完 jojo 就14：50後開始

jojo就打dio 龍珠就打布洛尼

銀魂好似係talk showi所以無入去睇 自己日文屎

one piece就有餐廳呀表演呀個d

利申：玩dq 個遊戲仲好

有冇好似之前eva咁既vr 過山車?
之前op 有類似舞台劇表演?

push